搭巴士坐上層

是咁的
我住新界, 每朝搭過海巴士返工
今朝上車行上巴士上層
見到坐部近窗位既都坐晒
得返走

閱

唔識趕人走？

大叫真主萬歲，之後再係袋𥚃攞D誠意出黎，咁都冇窗口位坐我切！

sorry未打晒就㩒錯制出左post
由頭講過先

是咁的
我住新界, 每朝搭過海巴士返工
今朝上車行上巴士上層
見到全部近窗位既都坐晒
得返走廊位, 咁就是但啦
揀左坐係個OL隔離

咁去到港島, 就開始多人落車啦
就會有D冇人坐既孖位出現返
而我又未有咁快落車
坐我隔離個OL又未落車

如果係你既話
你會坐返係原本個位
定係轉過去坐冇人坐緊既孖位 ?

我最尾係照坐返原本個位
之後越黎越多孖位出現返
但隔離個OL都係未落車
個情況就變左成車好多吉位但我地又坐埋一齊咁
唔知點解覺得怪怪地
但又冇理由過左幾個站先突然間轉位架

佢又冇喎仲咁岩同我同一個站落車
都唔知佢點諗我架
可能由上車果一刻已經唔想我坐佢隔離啦

sorry巴打我未打晒就出左
有update出左

毒撚講野都唔敢啦

攞D誠意即係咩呀

如果你樣衰最好快d坐開
如果靚仔就坐耐d都冇問題

佢著住條短裙真係好正
我上到去揀位果陣唔知架
坐低左先留意到
冇啦點敢掂人呀

巴打唔洗諗咁多
只要你正正常常唔係咸咸濕濕咁
其實冇乜嘢
因為唔係成架車好空個陣 你揀咗坐佢隔離
所以架車空個陣 冇換位坐好平常

一向唔理隔離咩人 總之有孖位就會直接轉位

如果樣子一般既話呢?
唔係講緊我, 根據你咁講我下次會坐開架啦

靚仔有型真係好

我果陣都係諗住坐開就費事轉位
點知去到果一刻覺得好似怪怪地
聽你咁講好似都係好正常冇咩問題

其實我有諗過
如果我見有孖位就即轉走
個OL會唔會覺得我好似好唔想同佢坐咁

不過有巴打都講係睇樣

我會繼續坐原位 除非拎住好多嘢或者坐得唔舒服
我會覺得即刻走開坐空位好似好冇禮貌
不過一般正正常常唔係過肥或者有體味繼續坐都冇咩問題嘅 樓主唔使過份擔心啦

你竟然會產生個OL想你坐係佢隔離嘅錯覺

係呀係呀 情況就係唔知人地點諗
如果佢係嫌棄我既話我留係度就唔好
但如果佢唔嫌棄我既話我走左就好冇禮貌咁
好難捉摸呀

紅字agger

自膠

我會覺得即刻走開坐空位好似好冇禮貌

agger呢句

咁我已經影響左佢成程車啦

坐程車使咩諗咁多野

咁你即刻落車算啦死毒撚，搭程車都咁多幻想…
難怪個OL想轉位

其實都係架
如果俾著係我坐窗口位
隔離果個即刻閃開我都有D sad

靚仔 --> 直接坐大脾
普通人 --> 邊鳩個得閒理你點坐
樣衰 --> 自行落車啦

毒撚係會諗多D
下次有得揀都係揀返同男人坐算
唔使諗咁多

未到站點落車喎

樣衰搭巴士就連坐既權利都冇
要企係度直到落車

你唔覺好辛苦咩??
由佢啦

你話辛苦係講緊同異性坐

我話你諗咁多唔辛苦咩??

但我又真係諗到
其實平時好少遇到呢個情況
通常隔離位果個一早會落左車

咁你坐走廊位既話
係咪一黎就坐埋去掂住晒個靚仔 ?
定坐低左再慢慢越坐越近?

我嘅睇法相反
反而覺得有孖位吉唔走開先係冇禮貌

當然轉車站呢D好快上返入除外啦

人地即刻走可能都以為我唔想同佢走 但唔多唔少都唔會諗使唔使即走呀
所以避免人誤會就繼續坐原位

使唔使講到嫌棄咁緊要 笑咗
咪就係話一般正正常常唔係過肥唔係臭都冇咩人介意你坐唔坐埋嚟㗎其實
反而一有位就走人地可能仲會諗更多嘢
俾啲自信啦巴打 坐程車姐

人地即刻走可能都以為我唔想同佢坐 但唔多唔少都唔會諗使唔使即走呀
所以避免人誤會就繼續坐原位

咁都要討論？

即係應該俾返個空間人咁?

可能我呢D毒撚係其他人眼中就係唔正常架啦
不過多謝你呀絲打
起碼有絲打都覺得繼續坐係度係ok

咁巴打你既睇法係點呀 ?

一般都唔會坐女人隔離
費事車轉彎嗰陣掂到俾人告非禮

我係樣衰呀 吹呀？

但有時坐女人隔離
唔係真係男想同女坐咁
只不過可能係同男人坐會逼D
同女人坐會鬆動D

無錯，而且如果入面條友早過你落車嘅都方便D